屌！ 岩岩買二十件麥樂雞,返到屋企先發現佢冇比醫我！！！

屌係老母要點茄汁on99

屌你老母兮

醫你自己老母啦

醬

醫下你啦

佢成日唔比醬
之前咪出點Jack 1set4款醬既
我買返屋企好撚期待啦
竟然得包茄汁
我拎返落去同佢講
佢黑哂面乜鬼道歉都冇
就咁比返啲醬我就算
我屋企行落m記
屌你，來回都4個字
仲要已經唔係第一次比漏醬
我激鬼氣叫佢成個餐同我換左去